一名關姓探員 在華容道拘捕行動中 涉嫌妨礙司法公正 被廉署正式調查 關氏 : 我與曹操不相識

你係咪覺得自己好搞笑

老廉執行官係咪姓諸葛？

包青天升堂未？